---
title: Malam Penganugerahan IHRBA
date: 2012-06-18
categories:
- laporan
- Human Rights Blogger Award
layout: laporancmb
---


![250px-Juni_18_2012_IMDLN_Rapat_Teknis_di_Museum_Nasional.JPG](/uploads/250px-Juni_18_2012_IMDLN_Rapat_Teknis_di_Museum_Nasional.JPG){: .img-responsive .center-block }


**Tujuan** : Malam Penganugerahan IHRBA

**Lokasi** : Museum Nasional 

**Alamat** : Jl. Medan Merdeka Barat, Jakarta Pusat 

**Jam** : Pkl.14.00 - 15.00 WIB 

**Hadir** :
* Supriyadi Widodo Eddyono
* Adiani Viviana
* Diyah Stiawati
* Katarina Toja
* Luthfi
* Tim Pelaksana dari Museum Nasional sekitar 5 orang: Bpk SAyafei, Bpk Yusman, Bpk Ferlian, Bpk Alif, Bpk Fajar.
* Differensia Band (pengisi acara di Malam Penganugerahan)

**Ringkasan**  
* Technical Meeting dengan pihak-pihak yang terkait dengan acara Malam Penganugerahan IHRBA khususnya dengan Tim Pelaksana yang terlibat dari Museum Nasional sebagai tempat penyelenggaraan, untuk persiapan teknis yang harus dipersiapkan agar sesuai dengan yang telah direncanakan. dalam rapat ini juga ditentukan pihak-pihak yang bertanggung jawab secara teknis dibeberapa lingkup yang dibutuhkan seperti terkait keamanan, masalah teknis listrik, perlengkapan gedung, dan lain sebagainya. Para pelaksana Teknis baik dari Museum Nasional ataupun IMDLN sudah siap ditempat pada tanggal diselenggarakan malam penganugerahan sejak pagi hari.
